【歐國盃外圍賽】波蘭賽前爆流感 8將中招 元凶疑為前鋒A Milik

歐國盃外圍賽進行得如火如荼之際，G組波蘭隊卻爆發流感鬧兵荒。前鋒比亞迪克及米利克等最少8人中招，明晨迎戰拉脫維亞需抱病上陣。

波蘭歐國外G組首仗作客險勝奧地利1：0，但中場施連斯基比賽撞傷背部，明晨上陣成疑。主帥比斯錫（Jerzy Brzeczek）賽前卻帶來更壞消息：「隊內爆發流感，一共有8名球員染病，包括比亞迪克。」他續指守將碧拿歷克和比列薩尼斯基昨日也沒操練，並歸咎於作客維也納時酒店的冷氣問題。

不過比斯錫也提到最先有病徵的是米利克，而這名拿玻里前鋒有可能是帶菌者，因為其球會隊友法比安彭拿早前發燒送院，確診豬流感，因而退出西班牙隊。拿玻里門將阿歷斯美列特同樣因病未能為意大利U21上陣。

渣ga

幫幫手 帶返去拿玻里

波蘭神鋒

反轉唔到意甲就走去反轉波蘭

弱智都有得傳染

有無人對豬流感傳播有興趣

唔記得轉account

你傳染左俾佢

即係今晚波蘭要豬波了

又話流感

屌真係垃圾黎

會然影響球員

u too